嘉嘉 vs 童童 邊個可愛d？

both shit

呢個battle 岩level

想睇咕嚕我去魔戒睇就得

啱Channel個柔柔屌打全部

麗英最正

真係揀唔到，屌

兩個都柒

可愛係唔靚既代名詞

童童手足比狗捉過

可以一愛

好有喜感

加加減減 減減加加

之前好似有個叫雞蛋妹幾好

勁能大波

依2個就童童
但最正係牙冰

唔好醜化可愛